求救！我女朋友話今晚食譚仔都得 會唔會有伏

好驚俾佢陰倒

放心去啦
好女仔黎
祝你幸福

自己醒水喇

可能真係得，不過到放完假返去比人問起，你就準備跪玻璃

放心，代表係好女仔黎，過得世

利申：同條女食緊譚仔

係咪架 我岩岩應左話好呀 不過宜家觀察緊佢反應

咁你原本訂咗去邊度食先？

唔撚驚
利申咩都無book

呢d 女 邊度搵？
嗌番個大白肉氹下佢啦

咪撚戇鳩 食譚仔就無得食佢
自己諗

飛得啦，好人好者食譚仔

陰鳩你，之後冇西屌

咁撚天真都有

女友：你想食譚仔咪譚仔囉😊

有咩問題 你驚嘅話 咪買定份禮物
食完譚仔再去食糖水
食糖水個陣送份禮物俾佢囉

屌呢個笑樣真係伏

come on james

呢個emoji死撚硬

同佢去Tam express

點解唔食得?

你地條女咁撚臭雞港女既

冇既 如果你有準備book食其他野
佢會覺得surprise d
你好重視又會開心d囉

今日先同男朋友食完譚仔

佢試下你㗎咋
唔好上當呀

返去等跪玻璃

會

好女仔黎 為你銀包著想
好好珍惜

你鍾意啦

放心食啦😊

咁鍾意食

好呀😇我冇所謂😇

我ok啊🤗

去啦冇伏

你閪撚緊

今晚兩人食譚仔 下年一人食譚仔

好女仔黎架 去啦

😊😊😊

我都想食

你大穫了

好凍，攬住我

千其唔好，會比人記幾年咖

今晚食譚仔都ok呀😊😉

咁你今晚冇閪屌又得唔得先

有咩問題 頭先先見到對情侶食
條女幾主動拉住條仔搵位坐
條仔反而好似驚死條女食咗佢副身家咁款

我真係冇所謂架😊

你個名

放d心機落去喇好心就，你過到自己果關咪得咯

今晚唔介意
日後比姐妹問幾句笑幾鑊 唔介意都變介意

唔洗等 唔洗逼 無加一
無加價
唔食譚食乜？

才波自己煮啦

去Café de Carol食法國大餐喇，仲食譚仔你算咩男人？

你話點就點啦☺️

唔好叫咁辣,等陣淋落你眼度就大濟

今晚食譚仔都得😊

當米線到左 大家開始食果時
女友：我有左你bb啊
樓主噴到痰仔阿姐成身米線

加番碟雞翼 就似聖誕大餐 依d錢唔慳得

講真 起碼叫兩個小食 一人一杯嘢飲

你女朋友叫Kate ?

今日出街
我男朋友無啦啦同我講 唔係少少錢都比唔起呀？
我嬲到

我真係無嬲😊

食豪d叫個雞翼

麥煙渣漲小辣東拎cha

我條女都係咁講 不過諗住聽晚食

分手要狠

去食譚仔啦🤗

轉涼食譚仔唔錯

岩岩同條仔食完， 記得加土匪
利申：無燥到

勿演

你死撚硬